想問下有無人相信有美國人第一日用Facebook?

如題

我

原因？

我兩老都冇玩fb

Ok